# ListarAutomoveisFunction

Function para listar os automóveis do firestore do google cloud.

Essa function foi desenvolvida utilizando Node.js versão 10, com javascript padrão "vanilla (strict)". Também foram utilizadas as bibliotecas sugeridas pelo GCloud para configuração e conexão com o Firestore.

A function para inserção dos dados foi feita em Golang, versão 1.13, podendo ser encontrada [neste repositório.](https://gitlab.com/edg-dev/automovelgooglecloud)

O endpoint da function de listagem (considerando parâmetro da placa passado na url [GET]): https://us-central1-automovel-291618.cloudfunctions.net/getAutomoveis?placa=abc1234 

Imagem de chamada do endpoint de listagem: 

![Imagem de chamada da function de listagem](https://gitlab.com/edg-dev/listarautomoveisfunction/-/raw/master/images/function_call_list.png)

O endpoint da function de inserção: https://us-central1-automovel-291618.cloudfunctions.net/InsereDadosAutomovel?placa=abc1234&cor=azul&preco=40000&modelo=honda&marca=civic

Imagem de chamada do endpoint de inserção:

![Imagem de chamada da function de inserção](https://gitlab.com/edg-dev/automovelgooglecloud/-/raw/master/images/function_call_insert.png)
